呂布連燈力集燈區

願呂布燈力常在，也為大家的put同在

戰績
SQQQ 燈死
TQQQ 燈死
PLTR 燈死
FUTU 就快燈死
SOS 今天將軍秘密入場，燈死

TPGY 比將軍壓住，將軍一走升天
RBLX 同上
GME 同上

燈燈燈燈～燈燈燈燈～

早知繼續做空富途落去
將軍厲害

人中呂布

將軍加油

我竟有幸成為燈神爭奪戰的見證人
呂布加油，燈神is u